正負評

現時正負評功能不能重新選擇,以至跟風而投錯票既現象出現.
我建議開放可以重新選擇正負評既功能,減少跟風現象.

push